有心嘅入黎擺低 冇心嘅入黎吹水(274)

唔小心二百七十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post
無愛可失 得不到相戀別說失戀

！

叻仔

茶記

等陣食四寳飯先

=.=

我是傻子

食燒味飯

有邊間好食？

我是怪人

咁日本菜

佐敦就食新合成 灣仔食旺記

我錯了

心累身累

好遠...

爭鮮？

點解

荃灣都有間 周不時買俾EX食 唔記得咩名

做咩ar, 可摸耳講禾G

呵番，乖
俾d力你

好多間wor
咩位

頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚

好心酸 個陣等佢訓醒 買飯買朱古力上佢屋企睇佢食 好掛住你呀八婆

i will cry in love tonight
with a dark, with a dark god heart i die

近大紅機個邊

你鍾意啦 明將都得架

去搵佢

我沒有運氣放大自私的失意

爭鮮個蟹棒好食

有仔了 不了

英皇果邊都好多
再detail d?

唔好咁啦兵仔

但你仲掛住佢

每一次都......

M 記囉. 方便快捷

我沒有被你改寫一生怎配有心事

消失

我想佢幸福多過想得到佢

我岩岩都係食茶記咋嘛. 芙蓉蛋飯 凍檸茶少甜少冰

唔準
約未

係愛呀哈利

芙蓉蛋飯 正ar

she tapped up on the window
said she'd gone too far
she'd met another boy
another pretty boy

無數據，人生無意義

同我一齊個陣 受左好苦 閒言閒語
而加聽講佢好幸福

冇力

雖然無得上網，但可以做其他野.....也因為咁樣睇到d野

我用緊wi-fi

睇到咩

但岩岩食個間麻麻地. D 蛋煮到好老

幸福就好

尋日海旁果度係咪佢帶你上去？

爆料快

我聽到咁ge嘢會想死

我這樣討厭 佢完美如此
能共你好好地相處

巴打仲後生 不要！

食咗2餐公仔麵
本身叫咗個牛肉飯
但個同事嚟m食唔到辣 同我交換咗個飯

屌 有聲

搵工搵到灰，渡日如年呀⋯⋯

佢食唔到辣 又叫既

所以我block左佢

牙澤

瘋狂sd cv

唔想食飯 咁乾喎

澤仔好聽

比我就睬佢都廢事 ...

讀咩科

有品味

是搵唔到定搵唔到份岩既

日日都係 無奈冇咩回音

那會像我們 像吵架當玩意

幼教，今年勁多人入行

搵咩工?

係呀 幼教
我班中同好多走去讀

搵唔到呀，想返幼稚園老師

沒法挽手一輩子~

有冇walk in去問

幼稚園愈來愈少 好難做

唔是 之前grp聚 同某絲打一齊去
所以琴日都想帶小千cda去

走咗個班都入返行做

誰人又相～信一世一生這膚淺對白

唔會啦，咁奇怪

ok
咁你sad咩ar

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

來吧。。。。

有谷聚架你地

sor, 啱先冇睇你讀咩

裸辭真係好有勇氣...

冇

從來未聽~過~ 誓言如幸福摩天輪

WoW 一定巧巧挽牙

好肚餓食咩好

都冇聚 挽乜

早就要
由read你hea你就應該要
都係狗來的

係呀

想食咩菜系?

金鐘m記聚

你地有時間搞下囉 你地個個好好傾

陪緊禾bb食m記

中國菜

我係一個死肥宅

太幸福了

上海菜

我地影大合照

我都一般般

你覺得係咪係lor

我要企最前

左右手bb

食咖哩牛腩飯？

大快活?

我都有bb

我要跳起影

不了 我肥仔地下會碎

唔準歧視禾bb

電話一響個心即刻離一離
以為打黎比OFFER
點知家姐打黎
屌

無歧視 如果咁計 我都有

食屎狗

你淨係見左一份工?

咁難得就玩下啦

E... 靜靜又變番靜靜..
差D 以為係六索

踩碎左邊個賠

點牙鐘狗，歧視禾肥ar

佢地陪左禾好耐了

我鐘意菜遠排骨炒麵

變左幾日啦依家先知

係
有d send完CV 就沉左

我今日先上番水

禾地連登仔咩都唔怕
唔賠

去左邊 做冰

send 多幾份啦 如果隔左咁耐都無offer 唔好淨係等

做功課~

霸氣

尋日飲完珍珠奶茶肥多好多

買個kfc食

珍珠奶茶真係好肥

你都係

抵啦

薯格

食十個葡撻

我邊度霸氣?

收皮啦，你咪一樣

你係連登仔已經夠霸氣啦

個陣因為興趣走去讀 點知哩加咁難入行

啱啱瞓醒

去咗右邊

學前班個D 多呀而家
但要識好多野

耕田無wifi

時間岩岩好 我出去考試了88

人生百態

黎，數123就一齊跳起身

屌地

靜靜+u+u

加油 係好大壓力 我都要努力

個姐姐請我食雞粒

有做過playgroup ，唔係咁鐘意

同學得幾千 老師有幾萬

加油加油

+1 要襯靜靜返香港前揾到

做住先 有經驗會易D 搵下一份

唉 .....點解冲出黎...

有咩爆?

哈哈 ....好攪笑 如果係無野既，根本無需要冲出黎柒

唔明

做野嗰到見到有d人.......唔自爆

吊癮...

sorry唔想自爆

喂

瞓

唔準用喂

boss我幫你摩骨

survive?

瓜

Hi

粉呀 到清邁未

機都未上

咁你咁早去機場做乜

真係唔知 mobile check in咗drop baggage係幾分鐘嘅事 真係唔知典解我要咁早去等

去觀察人生百態

我話唔俾就唔俾

失頭對上就係脾

辛苦 好想返香港摺

I'm waiting for you

有人等緊仲想返

唔準

番黎同你打邊爐

唔好下爬輕輕

我都中意打邊爐

有冇我份

但識人唔鍾意

你想做第三者?

你明明話同我去打邊爐

我一般...
因為好唔鍾意食雞子 咩鵝腸豬腸...
D 人就成日一野倒晒落去

我唔知添 sorry

講笑 其實我都唔知

好多怕口水傳黎傳去

搞到我以為我咩

搞下氣氛姐~

好尷尬

How

笑到仆街

返來囉

今日操背

咩操背

Sorry 囉~

我講下笑

唔講邊有得笑

操背好正 之前操左著恤3好睇左

不過你個下好fake得

比個叻自己先得

做緊咩

做尖

扮工

好健康

咁熱

恤衫好正
我成日都望住我男神著恤衫西褲流晒口水

想講深色恤色真係好正

我恤衫得深藍色一種

深藍色夠架啦

考衰左

難到仆街

WHY!? impossible

有題10分成題唔識. 有d又唔識

一開波起碼無左十幾廿分

你唔係求滿分啫。。。

考咩

我無同過依啲人打邊爐。。落內臟一定會問咗先

返來你又走 一定好唔鍾意我

清邁大雨到仆街

我遮你 我有把彩虹色遮 專用黎溝女 順便借俾巴打你食女

遮我夠啦 有你喺到我仲邊有訂食女

❤

我爸爸媽媽就係呢種人 所以我極討厭

why need ask? 牛肉你地一片片放？

你咁講 有冇尊重過我呢種7頭

內臟有人唔喜咪need ask

你先係唔尊重我嗰個 瘦咗喎你

唔知有無人呢

不要再説了

但係我矮 176高過標準1cm

一碟得三片

打邊爐落午餐肉死全家

c煙女神

唔落死全家

cdog=_=

隻抽

幾時畫畫

jer jer

屌 午餐肉一耐就散開哂 好撚憎

唔係每個人都一定食個樣野
如果D人敏感點搞
如果D人好唔鍾意個隻味又點

我覺得第一次一齊打就一定要問下囉...

畫t shirt

芝士腸，牛餐肉，韓式拉麵，焗豆，起司顆兒點，kpop

我都唔係唔好係呢個話題上面討論

好攰 明明星期一晏晝一般係補眠 結果我地蛇王吹水吹到放工

岩
我對住D 著恤衫西褲既 真係流晒口水...
前提當然係著得靚

畫鐘&紙

技巧 同金菇一樣

情侶衫

５系

hehe

看tg

其實我鐘意著毛衣加恤衫個種風格 冬天我好多日子都係咁 太萬用 太百搭

其實未食過 我打邊爐淨食幾樣

tg=chill

午餐肉本身已經

原來你地咁中意打邊爐

我都想講 垃圾食物仲要落煲同其他野一齊煮

打邊爐同打麻雀一樣咁重要..

我150 . 有無人矮過我

次次係街到打邊爐 一定要叫碟刺身食下

煎都話咩香口啲 烚真係屎來

幾時去玉林一轉

你女仔黎點同

大你 我一米

我149啊

其實個身形唔會話好肥 或者 得骨
跟住 有番咁上下高度 唔會腳短身長...
就已經夠做

有無倒落煲

...你贏

你贏

不了

第一係 午餐肉 第二係 韓國年糕
屌你 香口膠咁樣

大家都係一米多D 唔夠兩米姐~ 差唔多啦

我都ok

冇架 9秒9食左佢

次次一定叫

咁又唔好話韓國 咩年糕都係咁嘅口感

食淨右，有無倒落去？

無圖好難討論

我三米

粉呀

我好鐘打邊爐食午餐肉

似乎你十分有興趣

青青

sick ball

對晤住囉

屌，有同好

對恤衫西褲好有興趣...

頭毛

同牛餐肉煮通粉一樣原理

我唔出聲

食哂左右，倒左！

我打邊爐鍾意打燒賣... 同玉子豆腐

yes,證明放牛餐肉係普世價值

玉子豆腐一定要

燒賣。。。

佢地話你食屎啊bb

我一開波 就擺牛丸 貢丸 火腿丸
之後再肥牛 再到魚類

粉粉果然同我一條心

我真係唔再出聲

正呀

若你喜歡怪人 其實我很美

無山根=垃圾

收皮啦，你煎果d就屎

有冇喜歡禾

強烈推薦你下次試下
其實真係好味

大開眼戒了屌

山根狂叫

但無人喜歡怪人

山根最後食

山根同肥牛，羊片

愛上奶了

食屎啦你 個鑊不嬲唔好

我咪怪人囉

無油煎

打到一半食
鍾意浸到淋晒 跟住吸晒D湯汁同油

豆卜算半個主菜

緊係有啦 冇油點煎

次次食打底30粒

魚皮餃一定係最後

30 粒又好離譜... 我空肚都食唔到30 粒...

氣炸鍋，有無睇Maria

我最後係打菜.

煎同炸....

情人如若很好奇

全程都魚皮餃

我一開波係食菜先，之後就完全唔食

我成日辣親個口

芝士腸

中間放

講起就想食

想同Bb打

要有被我嚇怕的準備

其實依個好食 但十次有八次都俾佢啲芝士辣親 就少咗打邊爐吃

其實你咁打先岩
因為一開始無乜油...
如果後打呢 D菜吸晒D 油. 好肥膩

你肯出先講嘢啦

之前同個女同事去食 叫左芝士丸 一咬啲汁左落佢個碗到尷尬

用筷子插中咗佢先 食個陣就冇咁易辣親啦

係，咁食完都冇咁脹

你好細心呀

出就有得打？

幫佢奶

係

好彩唔係彈到佢件衫

我笑住扮冇野 我幫你換

邊到脹

你個碗換佢個碗？
識play!!!!

同佢講 最多比你射番啦

我食ho多的

你點知

兵仔識play

其實豬頸肉都好正

睇得出

唔講得架 個陣識左1個星期

幾時go, 好耐冇打

咁就真係尷尬左d

唔好再講 最後我用黎擺骨

係咪啊 淨係食菜都叫食得多

收工

好想食口水尾啊

靜左15分鐘

其實可以叫侍應換過隻碗

唔敢食咁多，睇落細細舊咁會唔覺意食多兩舊，食食下就食左好多，真係好肥

等我冇咁油頭粉面先

要高至好睇 我不了

吹牙

弓起晒

我冇喎

其實身形靚加靚仔就著乜都得
請參考陳冠希同個呀叔個張圖

姐係冇計傾啦

去青青草原

2樣都好難

搞下笑 同佢講 射左你我會負責任

不要再說了

系

好想同bb聽 bb點解咁好j

打邊爐都諗肥唔肥就好無癮

射o左你我會負責任

面對住佢 好難 個女仔本身個就厭世面

所以我淨食肥牛

好眼訓...

做咩離間我地

打飛機

冇計，減緊肥

我男神米八身形靚加靚仔
諗起都流晒口水

食草

返屋企未

牙美

搭車瞓啦

做乜喊

番左了，有冇掛住me

咁真係無救
我d同事就係咁樣同我講笑

bb咁樣啱啱好

減肥食乜野邊爐

掛住你啲錢多啲

係咪覺得我好叻 叫我專家

肥牛其實都好肥

So sweet

你想佢負你責任?

恰完渣都無

最後佢全公司淨係見到我至笑 個陣好不容易氹佢笑

有機 去馬啦

山根最後擺on9

我想成世都見到你笑

你男神點可以咁高

我食開響玲

金鐘連登仔冇180咩

我都想知
點解可以咁正

山根正D

好耐之前 16年個陣黎

有

落大雨

我揀山根

禾都想咁高牙

當初點解唔去馬

做我條女ok?

仲講緊打邊爐

吹呀

好攰
心好累

吹你唔脹

你係我男神麼? 係我就狗衝

因為暑期工之後佢去左外國 keep唔住

食少d再做番尖補數
我爛口

我都係呀 咁岩既屌

詳情請參閱麥當勞門口嗰張圖

我唔知 真係好攰

幫你摩骨

Agree

貢講嘢ga
我攰4就係換黎咁ge待遇

你一次邊爐要做幾日尖先補得番

@希XXBB

快

手機得翻4%

又bin c
Btw枝煙run5run

me2

叉電啦望

我160 韓系oppa樣

唔準淋親！！！
我會心痛！！！

我只要我男神

你識唔識架 豆扑呢

我想食你

做咩ar

黑仔

100%你男神

咩區?

金鐘連登仔 x 食屎狗

我細食，兩日應該夠

起你底原來南亞背景，不了

泰區

扮

半個啦 老豆中國人

我男神係it狗

扮咩=.=

混血兒

皮膚咩色

扮fd

青色

做乜

黃 老母法國混越南

你咁諗我都冇計，唔同你講lor

你唔係女神?

我係IT狗

大食定細食啊你

我男神係我同學

我都想做你同學

青色型

大唔大隻

黎讀囉 但我讀埋呢個sem就完

其實你讀咩

邊到

唔鍾意大隻仔
佢係唔肥唔瘦有少少肌肉個種

it

你估下

細食黎講大食

真

青鬼

唔要 flirt下佢咋 幾時到佢有得負我責任

一大

講笑 係黃入面算白

唔係禾下話

圖

咁高要求? 點先有得負你責任

嘩 你有無法國親戚

抄底先 學野lu

你ar

我屌你

叫我

我都想知

豆師傅

lm pool rice la cyin. 天下有免費牛餐

要有豆嫂咁好

介紹我識

幾時開班教食女

我想跟你學野追男神

call me m記特忍打手
堅正

Gun gay

咩味

想食洋腸

做乜勁

你以為打咩啊

做下朋友都好 我無外國朋友

海鹽檸檬
一忍再忍

有一大ching 人上人

夠哂

佢地個個都好大

有無班係教收兵

邊個加分

收我

正啦 你去法國可以住佢地家

檸檬 唔了 你成日請我食 食到驚了

填form啦

收唔收我 求你俾我請你食飯

去過

示意圖:

From係邊

m記特飲最出色一定係荔枝特飲
但好耐無出

pool rice lm

食軍糧

咩事要請我食飯

from cyin home

想見你

唔高要求
cda就ok
Leo gor無份

羨幕

邊刀我做禾

做我隻兵 ok?

laugh your lomo

點解想見我
我肥宅

我可以去你屋企食啊

游水先 今晚見

你講野咁似我男神

我要收廣告費 好飲

嘩 健康

游乜鬼 睇女就睇女

同女一齊游

泳池多數係嬸嬸同伯伯

唔准

長期有人

咁要多d最初既details先得
諗下有無一絲希望逆轉

我係石澳

邊爐囉 健康

你想知咩

正氣

多鬼妹

你去邊區

一定要出浮台

Pm la 快

我九龍區

港島有咩高汁泳池

晚上好 食咩好

m記

即刻去買

唔食

想我陪你喊?

咁我都要收打手費

未諗到食咩

可以嗎

附近冇

打手

不可以 因為我要食

咁你又問 屌你老母

唔會食大家樂

食糖水

大家樂

呢個醉正既oppa
池昌旭

咁大快活

吹奏我有幾垃圾

負皮你

食我煮嘅麵

即刻唔同哂

Just 游完 爽

健康豆

糖水呀

慘過食屎

手打麵啦 我打

煮麵點會難食啊

點解又有聲
麵麵麵麵

下次打邊爐煮俾你食

師傅係唔同d

...咩煮 淥咋嘛

重新打造

你煎個餃都煎到屎咁

打手麵

我想砍掉重練

我又食

你d面咪又係淥

嚟啊 歡迎你

砍掉就沒

咩啊 唔俾我炒啊

屈G

你差別待遇

太好了

收皮啦，到時都唔知有冇面食

偏心你

你炒都要淥左先架
扔個麵餅落去咩?

我要呼籲媽媽買過隻鑊先

咁驚架咩

打邊爐可以炒麵我真係唔知喎

諗起有起片係咁

可能打到個爐收晒水 跟住用個d肥牛既油炒

個條港女

其實係偏心bb嘻嘻 唔洗驚

係bb話打邊爐個陣煮俾你食 我用屋企個廚房煮啊

聽到都嘔心

係咪仲拎包出前一丁去叮

兵仔好波

但打邊爐又炒麵只可以咁

多兵 威

打邊爐駛乜炒

唔洗太崇拜我

我本身係一隻兵

佢地講緊 打邊爐炒麵

好耐無見

我要食你

煮嘅麵

組團去食麵

狗肉河

今晚食大快活

Join?

屌你老母 我個咖哩牛腩飯去咗邊

再會了

熱未

睇漏 緊係由最close點發展到唔show你

一陣先熱

有無tg，line個d
cap圖比你睇

有呀

冇人識禾

做咩姐你

ig tg我都有 想邊樣？

關心下你又唔得

又話游水既

太大浪了 去到一半不了

游泳池有浪

石澳呀 頭先冇睇到

一來一回咁煩 交通咁煩

我西灣河好近

go

上次見到班中學雞𥄫一對情侶係池中間放閃
見到佢地個提子樣 笑死我

快手

skd
我仲未收得工

今晚要練舞阿

辛苦了
記得要食嘢ar
唔好餓親ar

係中間做咩....

你去咗旅行？

抽插

你又知

have video?

我office好多野食呢
不過岩岩黎m... 今日做乜都好慢
做極都未做哂d野...

送啲力量俾你！

AV係咁講

做完時

飲啲暖水啦 慢慢做啦 仲未收工？

精蟲上腦

練舞前留d時間食少少先噢

sor lor me A0

我都係 不用分得那麼細

唉

No$ ar T^T

Mcdonald camp again?

慢慢做啦，唔好咁辛苦自己ar
飲d暖水暖下胃會舒服d
同埋唔巧飲凍嘢ar

我都可以 睇你

關啦關啦

我都成日提子樣望人放閃

講下笑 都等高手幫你手 靚仔心思我唔明

發現依家對tg有陰影
唔敢入grp識人

人到30 好多好煩既野 我又唔識做人

其實我未入過tg谷

如果有谷可以add下禾 可憐下我

因為做得慢 所以未做完

點解嘅

我都想要

其實我都未入過

撐住 好快做完㗎喇

定係你地整翻個 老老實實

no la, 依度吹水咪得，有d人唔鐘意tg咁chur

整咗之後 驚依到冇人講野

因為條女係tg識

真好

我多數tg熄通知
不過都係post吹啦
開左tg就會推post好慢

有野就上PO傾 要tg做咩
我係唔太贊成tg group的 因為會減少呢到既人流
而呢到既作用係隨時比有心事既人入黎放低 所以我希望可以保持呢到有一定既人流 會keep住有人聽心事

其實都係 係到算

唉 好乜鬼吖
前年開tg係因為失戀而賭
跟住入左好多grp
跟住機緣巧合識到呢條女
跟住依家又因為失戀而刪哂所有grp戒賭

係 我個日都係咁入黎

知道 你地全部都好sweet阿

多謝 雖然我冇份

重點係個電腦狂hang機

順手讚埋你

咁ig?

都係緣份嚟

我幾乎無用ig 唔好問me

永遠都支持牙美

垃圾 幫你教訓下佢！！

open ig gp

唔用fb 唔用ig

係有緣無份

禾地呢到D仔仔不嬲高汁

係呀 自從識左你地之後 腳得自己高汁左

係咪話大家低汁咁解

求介紹

on9粉

你咩意思 我冇咁講

覺得自己高汁咗係咪有對比

又介紹我俾人

冇 你地個個高汁 我入黎學野

食左啦

佢推你走

勁

好話啦

咁禾呢

喊緊 俾人當波咁拋

放棄

波唔拋的

你未食

係呀架啦 除左我無人要你

大聲d 先有人聽到

唔要禾了😢

因為你啲肉鞋過阿婆個囉pat

ok, 咁我走
唔養你了

要按摩?

唔好嬲啦 我講笑咋

你又識？

頭先係大家樂食左個叉雞飯 不了
點忍受呢種食物

好想人養咁

佢要你 唔關我事

私下傾都無妨嘅，如果大家想再更了解而有d 私隱 ... 我路過啫可以無視我

tum番me先

幾個人傾少少我覺得ok呀 但大gp就...

早排唔係好興食扒咩？

終極廢人

你想用按摩呢招做乜咁

食扒好貴 我落樓下茶記食都60蚊內

幫你洗頭

通常左50個人就好難講到野

你呢家食個飯都四十幾啦

我過5個人已經唔講野...

仲有聽日整提拉米蘇 要預錢買料

好，我有幾個頭要洗wor

整好可否比一底黎食

好 come

十隻手指頭

得你用呢招

係我樓下茶記食雜扒餐56蚊

我淨係識呢招

Come la man

我仲識整好幾種甜品 不過提拉米蘇係高分作品至做俾人食

交流下

膊頭

師兄有冇研究整梳乎厘

介紹左？

失頭

無整過
主要都係整蛋糕同慕絲

你住邊頭先 我知啲其他地方

師兄整唔整涷餅

想食栗子蛋糕

香港是我家

鼻頭

灣仔有間䉢紅餐廳 有個60蚊雜扒餐好好食

佢住係我個心

有冇人4點唔瞓

灣仔有咁抵咩

我下個星期個workshop有喎 ching要食嘛？

做咩

叫我起身

我係灣仔好多年

吱黑頭

ok, how

4點咁早

好 搵日去食

又靚仔又識整甜品

挺好食

快，禾唔識清

有無兩磅？

21800000

上上上

ho

仲有間茶記叫拱照 車仔麵同肉餅好食

香港4點 呢邊6點咖啦

你洗面先啦

佢好似想俾炒粉上多啲

我地5個人一組 每人都至少一個2磅

唔知醒就可以唔飛了

@ 粉

冇。。。

嘩 連登仔真係個個都咁勁

你幫我洗埋啦好冇
禾番左成日工好攰

可愛

回港？ 早左？

早4日 1號番

整濕晒

加錢？

我一直以為佢係仔

佢真係仔

千8 抵屌啦 買番4日寧靜

我係cwb上架 同班大學同學

有錢真係任性

正

難道唔係

我唔會唔要你

勁呀 有朋友添呀

窮都要任性 唔走可能會斬人

屌你

互包

你幾多日無講廣東話

可以

日日都講 9成粗口

想搭多個甜品可以嗎

喂 你地仲有一齊出街咩

感覺好耐之前有試過

唔食栗子

你真係

今日出完 特登行遠啲 好似自己一個出咁

俾錢啦 我一日20加我份甜品10蚊

我食

抹下咪得lor

整

請等等 我睇下屎忽賣唔賣得出先

cwb高尚區 大學同學高學歷

最近我發現自己鍾意左個女仔 之前同佢一直都無交流 係誤打誤撞下攞到佢電話
我而家唔知點 想追佢但係又驚上次咁受重傷 唔追佢自己又辛苦
各巴絲可唔可以指教下我

開心

+1

有冇oreo涷餅食譜 要有紅莓個種

握手

但唔識買靚栗子

沒關係 屎忽好有市場

留名學野

我淨係識食

他愛你
你愛他
他愛她

你撚多左啦 冇咖

栗子

好食 但食完會胃痛

有30蚊就得

賣屎忽可能要倒貼

最近學點整千層蛋糕 整三次炒哂車

RICH

不要這樣

1001

萬能既手巴你點睇呀

爆post前留名

見到人地lady M整得好靚 又好食
不過排好耐

試過試整馬卡龍 熟但焗唔起 自己食晒 懷疑會死於糖尿病

妹完吐返出黎

點炒法

無交流過一黎就用電話搵人
其實好變態下 我覺得

屋企人整過一次半fail塌哂唔個挺身